其實實名聯署先有意義

之前聯署係有出真名，不過個個都係乜乜校友會，根本就無用真正的身份。而家就真係敢出公司，政府部門名，不過就個個匿名。

三十年前六四，聯署係登報紙，果陣個個都係用真名，真公司名，咁先顯示到團結同承擔。

至於驚唔驚秋後算帳，人多做就無事，唔通炒哂咁多人？

例：

公務員同你玩開名？保飯碗最緊要

一齊簽就無事。幾百個人炒得邊個？

你將嗰時嘅英屬香港，同而家嘅港共比？唔係呀嘛！倒不如…